每日都好多野想講，可惜只可以自問自答

自言自語
一放假就落街搭車
搭勻港九新界
搭完960搭2號
過海
搭1a
可能旺角落
可能搭到尖沙咀
肚餓就食d野
急尿就屙
時間真係超快 快到一陣風咁
依d天氣真係好撚毒
私私濕濕毛毛雨咁
係車上面一路望住d草
d樹 海 人 水氹 人地d舖頭
一路諗返自己d野
一路聽住舊歌
明明叫自己要開朗
但始終咁最舒服
試過有一年上大陸做野
諗住可以離開一切重新黎過
其實就算你個人走左
都唔係真係自由
你過去 記憶
同埋最緊要 你自己依副皮囊
個陣上到大陸又係咁
一得閒就搭公交搭地鐵
不過食野香港冇得輸就真既
點都好
而家做人
其實真係好快
尤其男仔
有次call g
話如果係阿伯就唔俾你咁玩
見你後生就算
個陣竊喜完一陣就諗
後生容乜易老
昨日少年人
聽日老年人
再唔係就早死

點玩？